
第一个迭代：
1、注册中心的配置管理页面
2、增加全局变量的作用域选择（全局和局部），全局变量 -> task变量 -> 群组变量  - 完成（用例设置的变量为task变量）- 完成（）

3、增加断言取值的正则表达式（功能例如jmeter的正则提取器） - 完成

4、增加cookie管理器，目前定位在群组，主要群组下的用例请求接口，所有的cookie都保存起来，包括response的set-cookie（功能类似Jmeter的cookie管理器，主要可以解决Web端接口，群组设置是否使用cookie管理器） - 完成，目前在调试

5、任务拷贝 和 群组拷贝

5、支持对swagUI,可以动态抓取swagUI用例。


第二迭代：
1、页面的修改，全新的修改页面，我已经有了几个开源软件的对比，目前我们的体验不好，

2、增加用户登录功能

3、修改断言的用例的功能优化，以后断言都是自定义的添加

4、支持正则提取器，虽然已经功能做好了，但是需要页面配合

5、支持pomaian xml格式，支持Charles xml格式，支持flder 格式

6、首页的数据统计（维度）

7、增加每个人的角色权限

8、增加用例参数的版本号的概念（因为当我们需要一条用例的时候，其实只需要修改参数，并不需要新建用例），

9、加强用例管理页面，用例参数增加必填，描述等操作

10、增加了测试用例组的接口调试（可以调试一组用例）。




----------------------------------------------------------

0，登陆功能实现

注册中心的配置

0、首页的数据统计（维度）

1、增加全局变量的作用域选择（全局和局部），全局变量 -> task变量 -> 群组变量  - 完成（用例设置的变量为task变量）

2、增加断言取值的正则表达式（功能例如jmeter的正则提取器） - 完成

3、真假cookie管理器，目前定位在群组，主要群组下的用例请求接口，所有的cookie都保存起来，包括response的set-cookie（功能类似Jmeter的cookie管理器，主要可以解决Web端接口，群组设置是否使用cookie管理器）

4、修改断言的用例的功能优化

5、任务拷贝 和 群组拷贝

6、支持pomaian xml格式，支持Charles xml格式，支持flder 格式

7、支持对swagUI,可以动态抓取swagUI用例。

8、用例导出Excel，和Excel导入用例

9、增加了测试用例组的接口调试（可以调试一组用例）。

10、支持执行Java 脚本，这个我已经调研了，可以做

11、支持jiar动态加载。

12、增加用例参数的版本号的概念（因为当我们需要一条用例的时候，其实只需要修改参数，并不需要新建用例），

13、安卓系统信息收集APP开发（可以收集点了，CPU，内存，异常日记），在测试时候，安装这个APP，可以在平台查看该系统资源信息和错误日志收集，在做APP压力可以查看的指标。
1
4、加强用例管理页面，用例参数增加必填，描述等操作